依家啲小學雞比女溫到傻撚晒

幾開心都係仔兵 仲做得咁開心 係咪低能

開名啦
咁撚戇鳩

K-on上網

我是一隻小小兵

點解男人老狗都咁犯賤

樓豬自爆

Jailbreak

哈
你係on9仔

真係智商有問題
映衰啲男人

樓豬讚埋哂呢d小學雞ig都唔顯得樓豬成熟得去邊

利申 成日係fb明明無like都好多人share

你點睇得出我有讚？

follow囉

所以 ？
就代表我隻手會自動撳like

如果做兵做到可以屌埋條女又唔區

冇錯

連登都好多小學雞
所以你都係小學雞

我都係

其實好多人係鐘意做兵黎表現自己係個專一深情男主角 (好似係
其實真係好低能好膠，成班低能仔

呢條真係終極on9
雖然曾幾何時我都同佢差唔多

平時娛樂 睇電視 睇戲 聽歌 全部都情情塔塔
細路仔耳濡目染上晒腦 ...

on9

大環境不斷渲染
講到愛情幾咁純潔偉大

有邊個冇年輕過 ... ?

愛就只係屌閪 屌完就無

做男人做撚到佢咁